# Javascript

## 环境准备

安装插件:
+ open in browser: 用于右键打开HTML源码文件, 展示
+ Code Runner: 用于执行Js脚步


Javascript执行器: V8 是一个由Google 开源的高性能JavaScript 和WebAssembly 引擎，其源代码使用C++ 编写
+ 浏览器里面执行: V8 被用于Google 的开源浏览器Chrome 中
+ 本地解释器: 同时也被用于Node.js


## Javascript Vs Golang

Javascript: 动态, 解释型语言
Golang: 静态, 编译型语言

